# BunkerOS
#Ceci est un fork de la repository github BunkerOS/OS

BunkerOS est un système d'exploitation en surcouche du votre, fonctionnant avec Python (3.x minimum) + Pygame.

Ce système gère les événemments, possède un windows manager, un process manager (centralisation des informations sur les fenêtres : taille en mémoire, ordre d'affichage, durée d'update ...), une class Window très extensible pour créer facilement ses app, deux dossiers d'applications (system/apps/ et apps/), un système d'encryption unique en son genre, des sessions, et un shop en ligne.
